+++
title = "🎓 Ορκωμοσία"
date = 2023-07-15T17:00:00+03:00
# aliases = ["/first"]
#tags = ["first"]
# author = ["Me", "You"]
#categories = []
showToc = true
TocOpen = false
draft = false
hidemeta = false
comments = false
description = "Μια ανοιχτή πρόσκληση"
#canonicalURL = ""
disableShare = false
disableHLJS = false
hideSummary = false
searchHidden = true
ShowReadingTime = true
ShowBreadCrumbs = true
ShowPostNavLinks = true
ShowWordCount = true
ShowRssButtonInSectionTermList = true
UseHugoToc = true
hidesearch = true
[cover]
   image = "https://images.pexels.com/photos/2292837/pexels-photo-2292837.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=2"
#    alt = "<alt text>"
   caption = "[Photo by Gül Işık - Pexels](https://www.pexels.com/photo/person-holding-white-scroll-2292837/)"
#    relative = false
#    hidden = true
[editPost]
    URL = "https://gitlab.com/aggellos2001/aggellos2001.gitlab.io/blob/main/content"
    Text =  "Προτείνετε αλλαγές"
    appendFilePath = true
+++

Είμαι στην ευχάριστη θέση να σας ανακοινώσω ότι η ορκωμοσία μου [θα πραγματοποιηθεί στο Μεγάλο Αμφιθέατρο του Κτηρίου του ΤΜΗΜΑΤΟΣ ΔΙΟΙΚΗΣΗΣ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ και του ΤΜΗΜΑΤΟΣ ΨΗΦΙΑΚΩΝ ΣΥΣΤΗΜΑΤΩΝ στο συγκρότημα Γαιόπολις στη Λάρισα **την Τρίτη 18 Ιουλίου 2023 και ώρα 12:30**](https://www.uth.gr/news/teleti-aponomis-diplomaton-tis-sholis-tehnologias-1).

<div style="text-align:center;">
   <iframe width="425" height="350" frameborder="0" scrolling="no" marginheight="0" marginwidth="0" src="https://www.openstreetmap.org/export/embed.html?bbox=22.378431558609012%2C39.62556512973345%2C22.38948225975037%2C39.63011825547524&amp;layer=mapnik&amp;marker=39.627841730057185%2C22.383956909179688" style="border: 1px solid black"></iframe>
   <br/>
   <small>
   <a href="https://www.openstreetmap.org/?mlat=39.62784&amp;mlon=22.38396#map=17/39.62784/22.38396">Πατήστε εδώ για να δείτε μεγαλύτερο χάρτη</a>
   </small>
</div>
<br/>

Για οδηγίες μέσω Google Maps πατήστε [εδώ](https://goo.gl/maps/SuRPW9TUkqv6UmnLA).

Επίσης είναι δυνατή η πρόσβαση με αστικό λεωφορείο 9 του οποίου τα δρομολόγια είναι [εδώ](https://ktelast-larisas.gr/wp-content/uploads/2022/programma/routes/line9/tr_pe/9_tr_pe.pdf).

Θα ήθελα να ευχαριστήσω την οικογένεια μου, τους καθηγητές και τους φίλους μου και όλους όσους με στήριξαν και με βοήθησαν όλα αυτά τα χρόνια.
